個樣似基佬 你問我答

個個都話我基基地 但我明明好正氣

點解要做基佬？

暫時未做

圖呢？

從來唔自拍

純文字討論

你做1定0？

咁你想點

如果比高大靚仔有錢佬屌 我做0又點話

有冇會機抽靚女水

冇 比假基佬抽水就試過

做乜野姐你

1

2

3

4

1/0?

5

覺得邊個男仔最正

個樣似 唔係真

比比鳥

有冇養狗

冇 不過鍾意狗

唔好比佢停

你係咪陽光仔仔
我鐘意

pmed

啲圖太細

繼續

推呀

屎眼似唔似基佬？

咁要搵人問下

推

大力推

好悶 冇人玩

唔爭氣咁笑症

笑症睇中醫定西醫

我成日俾基佬望，樓主有冇咁嘅情況

無圖點討論？

有 明明靚靚仔仔咁嘅樣 但比仔望多過比女望。。。

咁你想我點

一推再推

入黎問呀

冇女望就預左 但都唔想俾基佬望

樓主外表有咩特徵

似邊個？

不要再說了

中等身形 不過矮

大眾樣

暫時未，即係幾時會做？

有高大靚仔有錢想屌嘅話 可以一戰

啲基佬抱住你黎屌

屌奶星 好嘔心

每一下都頂到最入

咁樓主有冇女呢？

會懷孕

岩岩散左 考慮緊轉基

等收pm

你去試下啦

你係咪高大靚仔？

推呀推呀

入黎吹水啦

十連